各位巴打知唔知九龍區有咩可靠salon?

筆直$200樓下

類似呢隻

可靠

你頭型柒好難搭救

😑

各位巴打分享下平時去邊到剪頭髮